（真心求救）女同事叫我上佢屋企洗廁所，去唔去好？（4）

：唔好問，的士過去gogo！
：唔好再煩人，電話傾算啦

去

Lm

好似開錯台

係

好撚憎d 媒體成日轉發呢類post
搞撚掂先啦仆街 一陣爛尾大家都冇著數

快！

聖誕有故追下又唔錯

阿joyce原諒銀仔啦
佢私底下pm我話阿joyce好女仔嚟
好想以後每個聖誕都一齊過

點解會重開post

去啦氹番佢

仆街HK01咪撚再攞料當新聞啦

hk01

祝支那01新年死全家

究竟有冇扑到？

依家出門口，我好快過到去。
應該半個鐘後覆唔到大家，有咩路數指點既快d教下我

GOGOGO

認真
女仔係要哄嘅
銀仔可以煮返餐飯畀佢食，哄吓佢

唔理故定真人真事啦
好睇我就追

佢知唔知你出書㗎

佢話唔洗訓，你就陪佢一齊唔好訓啦

樓主唔好講咁多比人抄post啦，一齊左先慢慢寫啦

好似電車男個故事

銀仔
加油！！！ 順勢食住條水
要Joyce做堆你條囡啦
反正全香港700幾萬人都知lor
幫你做埋見証又點話
Anyway, you are welcome!!!

祝
李納德及香港01全體記者無伴侶送終孤獨一生

食粥食飯睇呢獲

好似電車男套野咁

銀仔
我由高登已經開始留意你
真心唔想你因為咁而冇咗個對你有意思嘅女仔
加油銀仔
女仔真係要畀人氹

聽日帶佢去買胸圍啦！叫佢無咁大個波 唔好用咁大個罩

用你既誠意打動佢啦,好好咁愛護銀嫂啦

有意思就誠意打動 無意思就放過人地 完

上到去咩都唔講 一下攬實佢

幫我問問Joyce 幾錢Q

利申 ： 識洗廁所

啲廢物唔配有女

互動故 上個post連相都有仲以為係真 分分鐘張圖上網搵
btw hk01炒車

之後揸佢個波 問佢係咪32aa

加油銀仔

幾大去到都沙個林先 。

利申山埃貼士

假撚到

幾大都去啦

佢呢兩日做嘅野已經表明左佢嘅心意
其實你唔需要做啲咩特別野
佢一個人住
你正正常常咁陪佢已經足夠

加上你之前寫落咁多故仔
我諗佢明白你唔係特登要擺佢上嚟嘅

最後重申一次
hk01抄料記者死全家

香港01記者垃撚圾

唔知

香港01理應死全家 屌你老母

屌你老母臭閪hk01

連登現況

推

記者同搬運工 抄狗係有分別

班A0 根本唔知樓豬做既野有幾仆街就爭撚住當人神咁拜

咪撚再搞壞件事啦，垃圾01

都話明係故前面果part完埋先得唔得

樓主加油

個post真定假都好
抄post正仆街，香港01不得好死
李納德嗱嗱林改名做李缺德

扑性DAY緊係上去拆禮物啦

屌個故你既連解釋橋段都要幫你作？
更係一五一十和盤托出啦
由真係打算洗廁所到發展到情到濃時
自己既內心世界既變化全部打哂出黎啦

由佢啦
條女咁都可以原諒佢 係佢本事 呃到佢
一個賤精
一個犯賤
簡直絕配

一句講哂， 咪撚害人， 個女既戴眼識人。 因為一時寂寞而亂拍拖 , 一定無好結果。

DLGH,一張圖都可以開撚到page4
照計個估仔可以開撚到10

唔係故嚟嘅咩

妖

雖然唔關我事但係睇到好撚嬲
仆街01真係好撚冇品，完全冇操守
先唔理事主post出黎係啱定錯，但仆街01咁抄法就肯定有問題
但係慘就慘在完全冇人理 個個鬧完之後過多幾個post又會冇左回事

真定假都無所謂
由細節睇到 男主角根本唔了解女仔諗乜 . .乜都唔知。不如直接寫咸故

發達大計: 將呢個劇情拍電影

加油銀仔 快啲𠱁番Joyce

屎撚過葉念琛

Hk01 屌你老母

上左01之後 比連登仔爽屌01
跟住就多左班人屌樓主
究竟班人係01啲人定係咩人

不過呢單嘢都係姣婆遇著脂粉客
樓主仆街好多咁解

開到倒數嗰晚

？

樓主又借啲意去bob多Q

性誕節

我睇到都心諗 會唔會係突然咁多人屌樓主啊
如果真係01轉移視線都幾心寒

01屌你老母
全體員工仆街死啦

上個post仲要連續幾個回覆都係屌樓主
有啲仲大字
明眼人一睇就知果班人咩料啦

垃圾妓者

知自己條仔靠收版稅開飯肯定慘過失戀

如果樓豬撚緊我地，最後出書cap水，我都無所謂，因為我追得過癮。
但係報紙佬咁copy and paste就有錢收。喂你有無分返俾樓豬先？無論係咪撚緊我都好，樓豬都有付出創意/A0既感情！

HK01我屌你老母

hk01食撚屎
收支那錢做媒體扮中立

你信唔信地平論

HK01

絕對要繼續出聲屌柒01呢啲抄料呃click rate嘅垃圾媒體

幫HK01嘅連登會員，或者有連登AC嘅HK01垃圾記者，因住收尾個幾年

希望樓主成功補鑊啦
好好對人喇, 佢啱啱先畀人hurt 完

btw hk 01食屎啦

香港01由宜家開始
你每出一個新聞、post
我逐個同你report

全連登都話太陽圍住地球轉 講其他說話嗰啲就係異端 兒登

真心，有啲假

我唔係hk01 都屌樓主 出晒真名 乜都講晒 先會引到hk01上報 又cap埋wts 唔係點上報

挫敗狗你喺冰島天氣太凍凍親個腦
定克羅地亞世界盃輸撚咗谷到而家呀

加油

留名跟進

挫敗清根本唔知冰島隊波幾撚廢就爭撚住做廿年冰島球迷

銀仔上去執一劑啦

樓主下次將人物姓名地點稍作修改啦唔該

01管理層無人性 要下屬聖誕開通頂

次次有大事發生呢班記閪都會開funson上嚟引導風向㗎啦
一次過block晒唔洗煩

如果呢個真係一個故
真心佩服樓主吊讀者胃口嘅能力
連續兩晚半句都冇透露扑嘢詳情

屌你老母啦仆街01

垃圾香港01 推到佢收皮

扑左野未

joyce你原諒樓豬啦 希望你地可以一齊埋

因為唔係個個都咁得閒聖誕日日睇足4個post囉大佬
唔跟你地個個叫more more就話記閪
如果係記者重唔上嚟叫樓主快啲放多啲料同圖咩
屌啲報紙垃圾記者偷文偷圖同叫樓主尊重個女仔私隱唔係mutually exclusive

而家真係似電車男

銀仔早上希望講下

應該真係故，點會去到咁岩關鍵位先黎俾人知要停

真心希望抄文果個妓者無伴無侶，孤獨終身，百病纏身，不得善終

HK01做媒體有無尊重過版權?

同中國媒體講版權

[url]樓主係咪環𨳒咗？無理由上人屋企洗厠所會帶套架麻[/url]

作為一個媒體
唔好理佢實體定電子
將啲同大眾利益或非名人既事當新聞報
又係咪一件好合適同應該做既事呢？
係咪狗屎垃圾都要repost呢？
仆街01都唔係第一次repost兩登既野上去當新聞報
點解你地係呢件事上面先屌當事人或者仆街01呢？
因為佢無尊重當事人既原創 所以佢地鬧仆街01唔應該repost？
因為當事人講左啲唔應該講既野同另一半既野出黎
所以佢係狗公 仆街 垃圾 呃閪屌？
點解係仆街01爆出黎之前唔講唔鬧當事人？
因為仆街01爆左出黎 你地驚會影響到個故仔
無得繼續聽故仔 食花生啫
扮乜撚野 係道德高地到啫？

上啊電車

點解有人話樓主𡁻完鬆既
唔係冇啪到咩

因為佢哋無追post 只係睇咗01就算

留名

樓主會唔會今晚都無訓

祝所有hk01嘅記者生仔冇屎忽，生女天生牛肺，自己條女or老婆係失散多年嘅兄妹

天光啦樓主

屌你老母hk01

笑死 要兒登仔獨立思考真係天方夜談。

明明hk01 無操守係一件事。

樓豬由嫌棄一個女仔到扮對人地有感覺係一件事。

個故事無論真假， 內容布局鋪排垃圾屎撚過葉念琛啲閪戲又係一件事。

兒登仔就選擇混為一談， 再加添陰毛論， 唔知以為樓豬係明作家， 全世界都要中傷佢， 得萬幾個like既兒登仔係清泉？

明既 聖誕假呀嘛

我要圖呀

一日一屌HK01
共媒死全家

HK01 真係害人不淺
再係咁戇鳩遲早比人燒office

頭盔 強烈唔建議

難分真與假

我覺得大家要係hk01 facebook page 一齊屌到佢地公開道歉

Hk01妓者 全家長命百歲 百病纏身 男女外生殖器化膿腐爛

五十肩依家點

話hk01出報導傷害個女仔，屌到記者上天
然後冇人覺得真係放條女上嚟個人有問題

冇腦之餘仲要用版權論去支持自己理念正確，九唔撚搭八
話係child登真係冇錯

最好笑係，講到明唔係自己嗰type都走去食
都可以俾人講到真愛，一生一世咁

btw，係咪所有作家最終目的都係屌女

01我屌你老母

香港01 屌你老母

追唔切po 點解joyce會嬲左散銀灰

變咗過街老鼠

根本child 登就剩係想睇人仆街!
佢地不斷支持條仆街繼續食細波離罩joyce
依家支那01搞亂個埸，佢地就狂屌01

垃圾01 等執啦

hk01真係好撚廢 正係識抄post hk01死全家 屌你老母

.exact7ly , 好在仲有你依啲有獨立思考既會員 , 原來講故佬真係可以主導人地思想。

理系得樓主有冇問題
劉明想睇故

唔係自己嗰type就唔好食啦 一睇就知係條女寂寞 揾水泡 放過自己 放過人啦

其實呢個係故黎嘅

大家冷靜啲

呢位ching轉風向都幾勁

你同人講獨立思考

驟眼睇佢啲回覆係幾有道理嘅，起底望望，原來係挫敗那時記住嗎
呢頭敗走波台走住嚟屌，嗰頭扮曬正義撚企道德高地攞光環，收皮啦偽君子，狗口長不出象牙

到底邊個係50肩

高登界女王

上網search都1999，唔知講咩
利申：新會然

你小心比嗰個on9 Hjarta連燈神探搞死你

五十肩周圍貼啲女同ex床照俾人貼出嚟同自爆架

鬼有，咪話咗淨係傾人類簡史囉

我屌你老母，你老母俾狗屌呀！！

屌你，都而家都仲係未有甜!

好過你連保護當事人嘅意識都無

笑撚死

不得不正皮

陪緊Joyce唱k

唔係Joyce,係啊嫂

好想知樓主咩條件，有女同事主動送上門咁正

屌左未

都話一齊睇時間簡史咯

冇文就開post

摸大脾未？

咁開心有新女

Show Blocked User - 月之影子

屌你老母有甜故就坐定定睇啦
又要係到嘈嘈嘈
鬧完女主角有彩攞咩你
做雞人人比錢就屌得
你連屌都無得屌 人都不如 狗一條咋

文呢

快點

終於翻到屋企lu

樓主 電台都講緊你

下文呢？

source?

二台直播 有冇搞錯

diu cls

下文呢

樓豬係mk

點聽返

準備訓覺

依家主持仲幫埋你作埋落去

live緊？

YES

痴線我聽緊
有冇人可以同主持講

白痴
鬼知道你屋企冇人咩，唔洗同人交代聲

你不如上去講埋後半part算數啦

今日由開始追到live, 真係好癲，由01到電台
只好祝銀仔好運

星期五早霸王既你知唔知道有人掛住你會唔會講呢.....

做乜撚野呀而家啲電台,咁都拎黎講

搏線等我講算啦
講得很差

洗廁所一個鐘，拖地一個鐘 擺明冇追故

俾人抄咗

打上去講啦 仲有sofa之後既事呢

樓主,雖然我好想知下文,但咁既時勢唔好作埋個下文啦,個post變吹水post算啦

講還講，消費完幫我宣傳本新書

電台講緊乜 咩幾日無番工 又去連登開po

好返

打上去電台騎劫吧！

走火入魔

恭喜 恭喜

咁啱我今日把聲沙沙地，自動filter

最後點呀同琴晚咩事？

d情節好無聊
已經唔想聽了

拆掂左

咁做左女友未？

其實Joyce有話，佢尊重我既興趣 都唔介意我寫成一個故事，但係唔可以加甜
變成純愛

要唔要負責任？

仲有最後一個考驗其實
原本要你地幫手，不過算啦，我自己同佢再傾傾
唔想上黎比d傳媒消費

想睇甜

純愛 即係銀嫂了

唔可以加甜變純愛？

唔加甜本身就係純愛，即係點？

尋晚成晚都唔上水 不知幾擔心你

我知啊 所以唔會出呢個故

要幫手出聲啊 私底下幫

有無純愛睇

其實純粹係佢都想玩投票
話過1000正皮過味餸佢會當日整+post上黎

我話：算數啦

本身話有除夕大餐

你都講咗出嚟

你地兩位私底下過唔放上黎好過...又會俾人炒作返

票可以投,但唔好post相啦

阿嫂一定要上黎睇返成個過程，你要有心理準備

你而家爽完 風騷啦 講句嘢都含哂春咁

joyce好似好賢良淑德咁
樓主好好珍惜，唔好再戇鳩鳩

諗返真係似五十肩咁，又係女主角開頭做主動之後過夜咁就成事

開係創意台都估到係故啦 唔係dry到當真呀嘛?
同埋香港啲傳媒朋友係咁無聊 真係無料到要嚟上連登搵嘢寫交新聞稿 可能我係廢青見識少 真係我真係無見到外國嗰啲傳媒要成日上Twitter/facebook搵啲網民嘅故事嚟寫新聞

五十肩條陷家鏟就算鳩數啦
樓主有誠意好多

上個post無追，樓主係咪扑左？

點解個個都要問 追post好嗎

岩你老母咩 死返5p唔該

條女擺明cd rom
你加密咗嗰啲佢哋skip晒

好過你字都唔識隻嘅社會垃圾

靠收版稅養家會乞食㗎爸爸

Btw唔洗再開分身負評啦，事實點都改變唔到

你究竟知唔知你up乜 回你就真係浪費時間

畀人擺哂上檯都冇嬲 呢啲好月仔呀 珍惜啦樓豬

真係好多低能

五十肩條撚樣擺明呃女屌
樓主原本而為銀嫂玩鳩佢先上嚟問
唔同situation

屌你就係分身 原來恒大仔 笑死，無嘢啦返出去先

#223374

咁都有罵戰

唔好咁啦人地話佢冇分身啊

都係果句啦
屌佢老母01

講真唔加甜都冇所謂 想繼續睇埋個故事發展

btw 屌你老母呀hk01

樓主都幾識作故仔 咁多人真心

屌佢老母01

你當銀仔流㗎
係出文慢咗啲

好覺咩

到底講「靠版稅養家」呢句既人係咪有閱讀障礙

都講明係同事，姐係有份工，姐係有正職收入 咩都要話出腸

痴線
你講執行者定咩

銀仔今日返工未，啲同事見到你哋兩個有咩反應

其實我今日重病，sick leave左
我都唔知咩環境

得JOYCE一個人返去俾人笑？
你都係準備發住燒跪玻璃啦

魚旦雞翼湯

賤到做水抱

齊齊sick leave

有無問返欣宜，其實是咪睇中你好耐

好地地點解會搵藉口約你上屋企

why not both

渣ga

兩位一齊病

電車

我講執行者

無追中間
想問樓主聖誕呢幾日有冇閪屌？

銀妹 玩夠啦
返去做任務啦

同Joyce玩咩玩到重病

一星任務: 洗廁所
任務完成

結果都係斷左ending睇唔到甜

樓豬本身係咪青頭?

點都講少少啦

同埋邊個一開始party邊個編你地一組

咁咪要又頭開始講起

條友係突登編定係隨機

可以出故了

幾時先有整合版?

真係唔知

問！

出故

其實仲會唔會打新野？

樓主唔好爛尾啊
平安夜等到今日

超級覺 少女一樣 恭喜晒啊銀仔

好想知樓主返工會點

好多同事走過黎恭喜我

我真係恭喜你啊

本身佢地知唔知你ac先

會唔會有啲尷尬？ 如果係我我會

大公司唔同dept唔同層都還好 如果係細office行黎行去都見到我會覺得有啲老尷

封返封媒人利是比編組嗰位同事嗰

其實都唔係好多人知
大公司，係同team果幾個主動過黎講
其他人（當時冇一齊玩果d）根本就咩都唔知

有沒打包

如果要你清楚咁介定一下你地2人關係
你會介定為 交往中，定曖昧中

好妒忌樓主

你都買定洗廁所既用具

期待緊有全故

咁易就出到pool

出pool

甜果part呢

寫返前傳得唔得

估唔到比你食左佢
利申 ： 白撞，勿相認

堅定流呀銀仔

同女朋友一齊返工係咩感覺

同事勿相認

係有d尷尬，平時交流反而自然d

希望你地唔好分手la，唔係我諗仲尷

文呀 銀仔

樓主有時間可唔可以出個總結
食左先？一齊左？
佢知道你開post？

恭喜恭喜

唔會架，打定信resign先講分手架嘛

散銀gor真係唔打算打文？

求你快D打

好葡萄

結局呢 開左個頭吊9我地引

真係要出文？

快

你話呢

出啦銀仔

女友：出未呀？

洗個廁所就換咗個女友返嚟又過聖誕又過除夕…
夫復何求

褲都除埋啦喎 依加先黎問

既係扑咗未

未 純粹背熟左人類簡史

要啦 好想睇 純愛都得

可以由出世開始講起

係 Joyce覺得有d複雜，但入面內容同《利維坦》呼應，可以互相補充。
姐係如果用「大同世界」黎解釋，有好多論點都吻合。

問左女友先啦

出啦

文？

？？？？？？？

可以共同討論學術嘅女朋友
好葡萄

過左風頭火勢喇樓主

要上水喇
岀文喇

加速

銀哥出文啦

樓主開故未

幾時有文

今晚同Joyce去倒數
一陣可能會出

倒數完洗廁所

Joyce今晚唔係煮飯比你食咩？

算啦，樓主專登去到高潮位停撚人，唔好再推，完

轉左琴晚
佢話怕今日放工煮唔切

正打算扮工打

等你

支持

成個post都好有電車男feel

開個另外post 改topic 名算啦

咁而家算係正印左定了解？

扑完野未吖樓主，等左你好耐喇

文呢？！尋晚又執左幾劑？

唔好提琴晚
累

屌 而家有女啦 含撚哂春咁好得戚啦

熱戀期，日日要我陪，冇時間出
其實我都好想打文

出文啦

銀仔你對得住小儀？

銀嫂放銀仔一陣啦
等佢打完文
你地再慢慢扑啦

記住重點遲啲先寫啦

文呀

拍拖幾日就瘋狂啪啪啪

你條女被狗屌

文呢？？？？？？？

咁都有人正皮

總結一樣野，樓主絕對係仆街來，溝到條女就當我地冇到了

大家唔好怪銀仔，佢快槍手嚟
日日諗住搞完有得打文，點知條女未爽完佢就出咗
佢一回完氣又俾條女再chur過，已經就快精盡人亡

文呢屌

又撚鳩我哋 郵輪

等左好撚多日喇ching，岀得文未吖

文呢？

枉之前我地仲咁支持你你就係到撚化我地

屌 樓豬正仆街

好地地本身都諗住買銀仔本小說
依家不了 撚鳩我哋啲讀者

show blocked user 完全封鎖

唉

Update 呢？

仲推 好大壓力

出得post預咗架啦

文呢？褲都除晒

文呢屌又話會出

有女冇兄弟

是但寫啲野交代下咪唔推囉

唔好推啦大家

每日一推

樓主被狗戴綠帽

有無人講下洗完廁所之後有無扑埋野

有無人代樓主作埋落去？

無扑，淨係研究人類起源

明顯冇追post

我

又係hk01想拎料又唔想追post

係囉係囉 賽後檢討呢？

收到

肯上水啦咩

銀仔你呃我，都無文嘅
射到你腎虧

大家好有心
我應承大家，一個星期內一定有文出
雖然預左冇人睇

厹，有異性冇人性

好 戒J等你

lm會睇

講真先好，咪到時又放飛機

收皮 明明就係你地屌我爆Joyce d野出黎

Btw有無Joyce示意圖？

mk樓豬

銀仔我等你

屌 乜都冇 仲推乜撚野

推爆銀仔

推爆Joyce

無追好耐

等文

出未

等 寂寞到夜深

等 寂寞到腎虧

推到有為止

銀仔，又話有文？

你信條仆街講野？

等緊文

hi 樓主

我個甜故呢？

屌你呀Joyce

show blocked user -